[整合] 何君堯文宣圖

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

可唔可以唔好個人化佢？

大大隻字寫佢係保皇黨建制派

寫埋佢獲多個建制派議員支持（蔣麗芸之類）

寫埋佢背後係有中聯辦勢力支持

咁會唔會更好？